有大陸仔係提款機吐口水，大陸小心！

朋友話有大陸仔係atm機吐口水，但影唔切相俾佢走左，唔知會唔會有cctv流出？

地點： 深水埗地鐵站恒生atm
時間：大概1月30日下午12:15

仆街大陸人，想攬炒

cls

屌topic打錯，大家小心先岩

「感染的人越多越好」

把我臉上的口罩撕下來朝我吐了口吐沫，說「我活不了，你們都別想活」

撕扯她們的防護服「要死一起死」

政府一日唔全面封關，只會鼓勵更多疫區感染者衝入香港求醫，間接促成社區爆發，害死更多人，現全體香港市民要求將所有口岸（包括機場、羅湖、落馬洲、深圳灣、港珠澳大橋）全面禁止來自中國大陸旅客入境香港，否則繼續三罷！

備注：
1.）非中國大陸旅客（包括台灣）可以正常入境香港
2.）擁有香港永久性居民身分可以正常入境香港
3.）任何人經中國大陸入境香港必須接受為期14日隔離及醫學監察

推

好癲... 痴線封關啊..

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
btw p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人

幫手推下，好撚仆街

求求大家
明白肺炎好恐怖
貨源都好緊張

但真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task